陳展朗分咗手

(Yaking Wong個ex)
之前同gifchan係埋一齊
仲係ig放曬閃咁話唔好攞gifchan黎同yaki wong比
前幾日loop ig先見到陳展朗冇曬同gifchan嘅合照
原來佢地分咗手

btw其實係咪因為陳展朗以前同yaki wong係埋一齊所以個ig先有咁多followers

不過gifchan既ig都唔少followers

關你x事

所以呢？

你老豆賴屎又關我地事？

分左好撚耐
Gif同另一個一齊
分埋添喇

實在太想知喇，有冇講晒佢地點相識至到分手出黎呀？

wfc

咁快 前排好似仲見到陳展朗幫佢女朋友喺ig賣廣告

陳話同gif 兩都都覺得性格不合所以分左

邊撚個黎

乜柒狗屎垃圾都放上黎講

想做youtube8?
之前佢地有拍

未撚聽過阿
咪成日以為個個都識班暗到仆街既youtuber/instagram女神先得架

去5p開啦

關我撚事
樓主係咪小學生黎
小學生同初中生好迷d 「所謂」ig男女神同低質youtuber

你老母分咗手就關我事

哦 幾似淫kay果條女？

笑到仆街 完全唔知邊個

邊個黎

唔差在講埋你老豆老母幾時分手啦

乜水呀 垃圾都好講 死撚柒開啦手

一開始重以為啲小學雞圍內有人分咗手然後放上黎連登

你高中？

唔識仲要沖出泥7...上邊一班毒L...

邊撚個係陳展朗
邊撚個係gifchan

關我撚事啊屌你老母

屌 陳展鵬我就識

笑左

知咗好耐啦！！
佢兩個根本唔襯
為咗套城寨英雄宣傳之嘛
收視好拎埋視帝視后仲做戲畀你地睇咩！

關你撚事咩

乜水

邊撚個嚟

呢d 垃圾post 都上熱門 on99

下 做乜鳩

大鵬展翅

住太子道西個陳太話佢契妹個阿哥聚老婆添呀

唔好乜閪嘢都擺上來啦

全部人名一個都唔識

泥你老母 7你老母 死埋一邊啦

屌 佢講野好低b架嘛
識佢阿哥 都幾憎佢

1.）邊撚個
2.）關我撚事
3.）關你撚事

中學畢業先學人開post啦垃圾

關我撚事
關你撚事
關人撚事
屌你老味

Gifchan是咪整容閪？同埋佢好出名架咩？之前見都未見過

乜水。。。

屌仲以為係etv果個

有人講佢係邊個未？

Who?

on9

屌你樓主個個post都對人評頭品足 你咁撚憤世既同時有無照過鏡

邊撚個呀

個gifchan好撚on9架喎
成日係ig比人話佢唱歌難聽 之後就屌鳩人 再del留言

又邊撚個呀屌你老母

無人想知

都唔知邊撚個

咁耐都無人講係邊個

岀名之處就係唔岀名

邊撚個

唔然係呀

樓下看更係咁

笑死

屌 而家d人真係好濫交

明星？

見到啲人咁熟啲所謂ig女神同垃圾youtuber就覺得好on9

咪咁八啦 圖又無張學人開post
更莫講都唔知有咪討論價值

關唔關我地事？

你個名符合你嘅內容

記得之前佢地一齊做live，有條友話條女比x應該係ex)瘋狂中出，問條女記唔記得，佢地見到之後就黑撚晒面 ，條仔就扮大方咁話我唔介意喎

google完都唔知邊個?

關我撚事

無人識你喎！

邊個黎?

好似蛇精男嗰個呀？

睇條女個樣就知係臭雞港女喇

真係唔好咩狗屎垃圾都放上黎先 no one cares!!!!!!!!!!!!!

陳展朗幾靚仔

陳展鵬同胡定欣唔夾囉

同相啦 邊撚個

Show Blocked User - 樓下看更

關我撚事 屌你老母

Gif都係英文名
Jpg png bmp...

Gif 乜鳩野名嚟

喂 gif 過一過黎

咁多頁都無條女圖

哇！咁撚大件事呀？

以為又多個我唔識既明星出左黎

嘩屌

hi my name is gif
點講出口呀大佬

Gifchan好正

yakiwong都話聽過下佢D狗屎垃圾野
咩GIF JPG 真係唔知邊個

圖啊

溫書啦中學雞 睇埋咁多呢啲野睇到壞晒腦

冇人識你喎

之前比人放過上黎啦 一年換十條仔 出名在一散就post相唱人 btw don't make stupid people famous

Hi,我是連登仔

邊撚個黎
唔好街邊啲人都放上黎討論得唔得

呢個

遮住眼下面部分真係同kay一樣樣...

個樣唔掂喎 邊忽似淫kay

個下巴好柒
只睇眼以上咪似kay

都唔知比人屌過幾多次

gifchan咁撚似謝安琪 不過謝安琪都係整容 gifchan個鼻都好撚假